HKTV 真係好好用..

初初淨係用嚟買牛扒自己煎
啲牛扒平撚到

而家乜撚都響上面買
由其係電器 大件好細件好 全部平靚正仲送埋上門

仲有好多零食 超市都未必有得賣

上癮了

wiki 幾時有埋口罩

黃店會差咩？

黃店就係品質保證

等緊口罩

HKTV 唔係黃

算係啦，好過深藍士多

唯一有唔好就係唔優先比vip買口罩 當d熟客係咩

黃唔黃就主觀啦 但維基係好愛香港

之前淨係得注冊左嘅先可以買野
而家個個都買得 啲牛扒長期俾人搶

牛扒90幾蚊其實真心ok

我都覺得應該要優待熟客

sick食 有牛味

其實而家大家仲缺唔缺 好似好少聽日討論口罩了

薯餅50蚊20塊 size大過m記
每次食5塊，不過而家冇哂貨

邊款黎 冇試過買牛扒

邊款

黃維基係CU攻防戰出公開信

風扇 抽濕機都係響上面買

想問下而家啲貨仲會唔會拆開分開幾次送？

係個介面太複雜

回中大 抗警暴

我覺得幾易用喎 簡單過amazon

大半年冇食過薯餅了 準備入貨

兩年前度唔會分開送
但仲係約下晝上晝送
約上晝下晝送
坐屋企冇左成日
跟住有O2O自取就冇用過送貨

凍肉就成日都俾D黑色肉
門市都係咁
去759買好過

成兩星期都冇貨

連佢免運上到$800先有都唔寬限d比vip

呢款好撚好食

我都買左

Wiki 果陣帶隊入中大。
cls

Push

我得閒會自己落門市揀

你點整？我用光波爐焗十分鐘

真 但好似已經回復翻400？

有冇royal級牛扒？

買開既全部都係VIP啦, 就好似759張會員卡咁

係呀 非常時期$800左10日

nask

一定要推

又話限5 但你買左20

我覺得黃維基肯去CU基本上好過好多中立撚

尋日開閘佢應該無set 到，任買之後落閘再開返就無得add 多過5個落車

建議pin
我真係只知其黃不知點黃法

我老母

已pin ，巴打唔提我都唔記得佢點黃

自從出左VIP之後無用...

但送貨方面閪足咁耐，一係就遲，一係就唔齊，電話都無個就係個APP度話延遲，請定假等佢真係食得屎，而家仲要無即時對話嘅CS，想跟都唔知點跟，一味日日係APP 等佢更新件貨個狀態.....就黎支持佢唔住

但每次拆包裝丟垃圾時都有少少內疚

利申：非環保撚

Hktv 點解唔係黃

但送貨垃圾呢
幾個月前已經成日唔準時 講緊門市拎都係咁

Wiki facebook黃到爆喎

重光號
光時

自從多咗人買啲優惠貨好快就比人搶哂

成日寫話等車隊派送，到頭來原來係商戶延遲發放😂仲要客服串77咁 ，好似話我好投訴咁，幾想屌7佢，大佬 我有時要請假黎收貨，佢一改我未必有人係屋企 問下都唔得咁

有呀 不過有啲貴

Condom

我都有 ....

Hktvmall
全部炒價日本口罩
170蚊7個

係送貨真係閪 希望佢改善到

一齊撐

好似有個簡易版的

唔係好熟不過要講嘅話都有一段好長時間有喺tvb落廣告

做咗四年vip 要$800嗰下感覺真係好差
而家太多人用 用開啲嘢成日冇貨
大魚大肉套餐又冇埋
我呢排都少咗買

排序無得跟銷量排有啲唔方便

冇貨呢下真

價錢平返小小/免運會好d

佢個database 亂到死
產地分類可以有3個日本2個japan, 台灣同中國台灣又分2類
牌子都係咁

有得sort 仲慘過無得sort

會

間野掛羊頭賣狗肉
唔係做電視又叫香港電視

貴過淘寶好多

星期2 廿蚊包

睇返係邊個賣啦，商戶自己定價
維基賣過口罩，唔係炒價嚟
當成個hktvmall 啲商戶都係wiki 咩

個姓氏王

呢個真
我由佢一開始無人買果陣做vip做到而加
Vip制度越做越垃圾係250蚊送貨叫好少少
Vip日而加完全係垃圾

上次買左900蚊嘢 送貨個個就咁擺左係門口就走左

Ching 你痴肥未

但一話抵制tvb已經講完咗contract 就唔會簽

一幅圖講曬

Between 係王維基

4/10
唔爭氣咁笑咗下

缺

Wiki 未坐過監 仔女無被自殺 間舖又唔播國歌 一定唔係黃！！！

未，有做運動

抽油煙機 雪櫃 洗衣機 貓糧 都係上面買。。
幾抵

食物可以
但電器就唔好係hktv買喇
又貴過出面又多淘寶大陸貨

呢個人我block 尻左佢啦， 唔駛理佢

Gold vip 有電話可以打

阿中丸子好好食
成日冇貨

堆凍肉凍魚真心屈機
唔係大家都仲做緊水魚

你出完依個cm會有大把巴打同你搶

無事咪好，有少少事想投訴搵個cs email都無

我都成日好想買, 次次都冇貨

送貨真係亂鳩咁黎

毒撚日常

yes
由佢開唔到電視台轉型時代幫襯到宜家

起完底先知係網軍嚟

佢直頭入埋去cu

呢個月開始基本上乜都買唔到，大部分都無貨，送貨又加價，仲要最快都要一星期先送到，以前3日內就得
利申：熟客Gold VIP

佢果陣話簽左contract 中止要賠錢

你地就好
我果度唔送

正啊

買左部抽濕機
雖然唔關hktvmall d物流事
但第2日即送到

呢隻難食到仆街，同埋以前係賣$7x，呢個價好貴

係咪要油炸？我得平底鑊

電器點知係大陸貨？
因為係大陸插頭？

借問聲點整？ 叮定炸？

黃店賣屎連登仔都會忍住照食

星期三aeon $20任買

想知門市要排幾耐

試下半煎炸

光波/氣炸最方便

我就咁用焗爐焗會唔會好難食唔想曬油去炸

呢個人五毛嚟

一大烹油去炸

淘寶野食死人
留返比你

煎pan加熱就得

有個簡易版for銀髮

( Show Blocked User - 純白鎮居屋妹 )

睇下呢條片。。。

made in japan wor

between Nask真係好用，同N95差唔多實，但係呼吸舒服好多

呢款Aeon前排做緊20蚊包 好好食 焗完好脆

焗爐焗ok?

你指既凍肉係牛？
一般黎講黑係正常，因為入面某d野缺氧會令牛肉變黑，證明包裝無穿

維基喺中大之戰果日係最早入中大，而有頭有面嘅人嚟
咁都唔黃我都唔知咩係黃了

Ok點啲茄汁

搞到想即刻買嚟食 百佳有冇？ 頂住先

nice

又唔覺特別平，不如落樓下百佳買

又平，又有人送埋上門，諗唔到點解唔買

我焗㗎 本身買時都炸好咗熟㗎啦
包裝背面有寫點焗

咁都唔叫黃

之前見過百佳有

送貨改善左未
留半日等佢送貨，永遠對衝時間送離
激撚死次次都

遲送唔彈通知 淨係app度講
番貨又無得揀app通知 淨可以send email...

5毛嚟 唔洗理

d貨部分係淘寶…

依個仇記一世

無知一問，wiki肯定黃架啦。
但啲舖頭點分？

註
注

我發現送貨一定要朝早/夜晚，通常都準時，下就永遠都唔會準時

我文盲 sorly

Me too
想佢開個選項俾人揀唔洗額外包裝

有無風扇好介紹

成日驚佢送貨唔好會變壞

因為工作關係好少機會出市區
最近半年有特咁野想買都會係hktv mall 買

注冊係蚛蟈先用，記住啦
一陣俾人當係五毛

我買一罐午餐肉，佢搵個紙袋入面再包泡泡紙有啲覺得好心痛

假膠定點
連登係咪咁多小學雞

25蚊100g抵WO

有無d唔係下面有制既，我隻主人長期訓上去個制到，搞到好嘈又易壞

無可能，你明白佢個模式就知無乜可能
根本就係港版amazon
佢有自己貨，都有其他鋪既貨
你買左其他鋪既貨，間鋪就會pack好比hktv，hktv再集運送比你
所以點都多袋，除非d鋪肯放d貨係hktv個倉度

原來佢叫RICKY唔係WIKI

係咪多咗貨？
前兩日去新蒲崗7-11都有得買

Hktv 就門檻低到做黃
當真黃就門檻高到屌人偽黃

王維基係有心d既商人，但唔算黃啦

簡直係唔出街買嘢嘅毒撚恩物
希望做大咗之後會再多啲嘢買

有冇人試過HKTV 買MON
係咪比DEMO你

我幫襯人民超市

玩到我謝

煎算啦 炸好浪費油

如果佢村屋肯送貨就好

BTW其實我係求有村屋送貨既鋪頭

叮唔夠香口 氣炸又太dry 油炸最好味不過好麻煩
有時懶就倒少少油落煎pan烘到金黃色 我覺得都ok

五毛黎 完全封鎖左

Set 到黃店既standard 要高到上天？

我都係, 之前成日幫襯士多就係因為佢肯送村屋
宜家唯有幫襯HKTV再自取

唔該曬 block埋佢先

希望有一日HKTVMALL會送村屋
買得多野自取真係有D難度

每兩個星期二做一次$20一排

我都上引
真係好好用 好多野買

有咩用，佢啲商戶係藍店黎

佢只係一個平台
賣野既商戶可以係藍店

極權政府隻手遮天嘅證據

貴撚到 寧願用美亞

佢只係一個平台，賣野既商戶可以係藍
依家佢連送貨都外判比左藍店做

都得閒幫襯下光時

好過藍店Ztore

我 d 口罩全部同佢買
買到我變左 VIP

不過要等好耐，我上星期五買啤酒，今個星期五先送呀

有左HKTV之後 去少左好多超市同商場

但係佢個客服真心廢 等勁耐都冇人覆

有咩牛扒推介？

支持埋光時

電器平過大鋪好多，又唔洗受濕鳩細鋪氣

盡量用手上個啲，等緊佢啲口罩

佢啲商戶咪又係果堆細鋪

佢食住d 細鋪，細鋪無得係hktvmall 上架爭好遠

黃唔黃唔肯定
不過佢真係著重本地市場，為香港嘅

屌 啲薯餅比你班連登仔買撚曬。。。

我覺得北海道男爵DV牛肉薯餅都好好食

點解咁多人唔知佢入左中大？

黎緊諗住買氣炸鍋

氣炸鍋係人生中買得最正確嘅嘢之一
強烈推介

炸薯餅一流

好方便

exact7ly
原來咁多薯餅同好

用開焗爐

希望有多啲台灣嘢

邊隻好

有無巴絲知點解會咁

上price 打電話買 $2640

食過 真係好難食

其實隻隻都差唔多, 有錢咪買飛利蒲, 窮jj買幾百蚊雜牌都夠用
炸雞炸薯餅炸餃子炸牛扒諗起都想食

咁都叫平去過街市未呀清

貴，佳寶20，吉之島都係

澳洲殼飼緊係難食...
最少都要食美國prime

會. 我之前落個1張單改左3次期.
買7樣野. 黎左3樣野重有4樣野未到又唔講幾時送到.

你揀嘅門市full咗
揀第二間睇下

黑過牛肺

識食就要去海港買

keep 住每個鐘上一次睇下有冇新口罩返貨

門市啲阿姐態度劣到仆街

起完你底，你都係單機啦屌你老母白痴仔

黑撚到

呢隻係幾瘦下, 不過又未至於難食, 煎得好嘅話都入到口

可以投訴

頭先送貨嗰個叔叔勁有禮貌

試過買凍野黎到唔凍
之後無收到

屌你老母 維基都唔係黃 我切柒

推

Hktv成間野d人都好黃啦，入去training d導師講野都黃到金。

但送漏貨好麻煩 好難聯絡佢地

啲comment好多打手，之前見隻豬手讚到上天，點知難食到呢
有時送貨唔通知就自己走上嚟

d口罩貴撚到仆街，仲話咩限制左佣金
不過我好肯定會有一大批連登打手會圍屌我

無光波爐。我焗爐就咁爐咋

當飯咁食。配塊扒就一餐

佢星期二經常做特價，都係賣廿蚊

佳寶=支那=藍

吉之島=瀨共=藍

鍾意佢個大魚大肉套餐

同一牌子

呢隻抵食

而家送貨等幾耐?

你岩

之前好平，依家好hea

有冇得揀周末OR 平日夜晚送貨

Build in pro都平

hktvmall唔係好似amazon咁都有第3方seller咩?

黑蒜牛扒？

食扒梗係食肉念無限
同埋鮮達

影得衰姐

王維基啲黑歷史
我原諒咗了

所以我近幾次都係買少少嘢跟住自己落鋪拎

政協都係黃

睇黎就快可以光復共產黨

光時買coupon多，500！

黑到似dry age

pish

真空牛唔係正常都黑㗎咩

的確 amazon好好多
係group埋同一個product link入面
再睇入面分支seller

真空牛唔一定黑，黑通常係雪左好撚耐
我都係hktv買過好多次牛，都未見過黑到咁撚樣

正

一直拎佢黎買保健產品
買一盒都已經free shipment

最近兩張單都係有一件貨延遲

N年前有用
但最撚憎佢送貨個陣
得一次係送啱時間
成鳩日返工時間打黎話放門口
送漏貨又屈鳩人地唔準時派貨
之後先有門市自取方便啲

買電器係平但多假貨
Iris塵瞞機賣7xx簡體字大陸貨
個陣上官網睇無授權俾大陸出，連平行進口都唔係
姐係假貨兼自行換三腳插好撚危險
最仆街係官網買都係7xx
我係豐澤定百老匯買有得平，6xx
啲美容用品好多都係假，大陸貨
要睇鋪頭同睇相買

一開始個陣用係超抵
有mall dollar 同埋每個月都有400-50code

其實唔趕用問題唔大
試過兩三次，填完表就一兩個工作天refund返

樓主有無牛扒推介

訂單到可以直接申請

薯餅

買勁貴先可以送貨囉而家
發國難財

你自己睇下佢個人Facebook先好出黎9up啦

抽濕機有冇推介？多唔多牌子揀？

係佢度買開con
幾盒就夠數送貨

呢排完全買唔到野 d自取點爆哂

中大果晚去左現場喎

自從有次受傷在家成個月，起HKTV 可以買到晒生活用品仲要送貨上門，勁好用依家去超市剩係會買雪糕同生果，其他嘢就HKTV買

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我自己要求低 就係食80蚊兩塊個隻 如果要求高啲嘅可以試下啲一百蚊一塊個啲 反正唔貴 尻煎都好過食金鳳

我唔係好熟 自己買左部三菱 牌子都唔少 你可以上去睇睇 同埋上面有手足提醒格下價 唔好買貴左

呢度好多傻鳩成日自打嘴巴
一方面打飛機話自己有二百萬人
但係另一方面又喺度嫌人哋唔夠黃
分分鐘人地都係二百萬人一份子
篩選條件咁嚴格我驚2百萬人都變2 千人

良心店

想買嘅嘢成日斷貨

老鳳幫你送阿
自己落樓幫襯華潤囉

叫佢加到1000蚊先免費送貨囉

一陣200人

但佢有時啲野又會貴左啲 😆😆
唔介意去番原店買

買急凍野
送黎嗰陣溶哂雪
即刻拎去煮啱啱好

有冇cs，我件貨遲左成個禮拜都未到

hktv 個infrastructure 廢到無輪， 一多人就會慢甚至死， 好心搞網店就用cloud native 同 Scalable。

佢要做大唔做好呢Part 唔洗考慮。

去凍肉批發鋪頭買平多一半

大家唔洗多討論
呢條友比我block過

唔使請人 唔使出車
得你一個買嘢
最好免費送上門

煎得唔得ga? 我驚買到一大pack浪費咗

唔得咪拎去餵狗

點整？

邊度有

黑色嘅

成班on9明明就係綠色

屌 自取都成兩個禮拜
不如自己去買

狗食得薯餅嘅咩

又block一件

人地出埋信叫人抗警暴 自己都有現身 咁都唔黃嘅話 真正黃嘅人係咪得2萬

跟黃衛兵標準講

99.9兩塊點樣40一塊

見到隻色無晒興趣

邊個幫襯士多全家確診

有冇link

連衛兵真係難服侍
一陣人地講句支持警察就要抵制裝修人哋鋪頭
宜家人哋開埋口幫你屌狗幫手吹雞又話人唔算黃

會。我啲貨原本3/3到，點知黎左大部分，剩低果啲改到12/3
餓死廢青.....

之前79.9兩塊

好撚貴，送貨慢，售後差

死五毛狗，唔準你話黃店

我屌你老母啦，我係vip你都未撚用啊
無貨直接cut你單
送貨成撚日改時間（有改善）
成撚日送錯貨
送貨成個星期
上而你搏我丫屌你老母

唔會 焗十分鐘啱啱好

離島有自取點就好

太多人用而家起馬要一星期先送貨

如果送貨方面可以揀時段就好
好多人屋企唔係長期有人收貨
平唔平就見人見智

個個星期都買
根本唔需要落街
我屋企人連冷氣 床 床褥都係佢到買
送貨哥哥好人到爆
上次吹左幾句我話咩都買齊差漂水
佢問洗唔洗幫我留件貨

買過抽濕機，漂白水，暫時都ok

我呢邊都仲維持到3日左右送貨

光時其實應該專注本地文化

我買過冷氣 空氣清新機 焗爐 飯煲
平過出面喎又包送貨

買過抽濕機，商戶送貨。

巴打屋企好多污糟野？

放入微波爐食得？

真心覺得貴 好多嘢都貴過落街買

佢全部都係第三方
勁多藍店

清 你走先 我頂住

偏貴係真....

冷氣要裝喎？

好係好
但送貨永遠唔跟揀嗰個時間

肉既幫襯下啲黃既網店啦

係幾貴下, 好多野街鋪買會平20%以上, 慳少少自己搬返去好過

佢之前有某幾個型號係加錢包安裝
係商户直接送貨上黎

電器平咩

我幫襯另一家黃電器店
真係平過出面

仲平過派屎得金果啲價

所有日用品都係HKTV mall 買送到上門懶得行去買

我覺得個個都可以放上去
我懷疑有啲係淘寶貨色
要自己揀下

？唔明

可能服務費啦, 公司始終要賺錢, 六包裝飲品原價19.8~樓下超市14.9...

雪得耐或者抽真空太勁都會瘀

今日開始上去揀野
我要推到維基做特首

一係落油炸 一係用焗爐焗

啲野邊到平？

靜靜地....

新聞都賣埋啦，仲靜靜地

有一期賣d 貴價日本拉麵，係街見唔到
依家冇哂

佢地d貨有d只係佢地有，出面冇

我諗上面個巴打係想搞笑
捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

小弟冇乜幽默感

點解24號買既野7號先有得拎，已經門市自取，隔咁耐我不如自己岀去買

判左俾邊個？

呢個係長期入手之選

無咗超值套餐好多嘢都唔算平

諗住聽日買$399個款😛逢星期四VIP 買夠$500有95折

屌你班仆街仔 我想食薯餅呀

自己點樣炸見m 記要用成缸油

買到上晒癮
以前買幾舊水 而家張張單都上千
好快跌錢咁

你係咪天真到以為佢運輸成本無計落operation costs?

佢炸過唔 焗爐ok

之前咪蝕到仆街

想知！

光時

有咩問題?

Airfry

收皮啦 屌你老母死黑警

睇清楚d

賣啲電器仲貴過豐澤

最少雪左一年先有咁黑

大把淘寶野

順豐 好似係

講緊人手供應唔夠 自然要加價減少運輸次數
你覺得貴咪唔好用

之前成日係大街市買野去bbq/打邊爐
宜家啲野長期冇貨
不過我都會繼續支持佢 係盲撐嫁啦 我信佢會做好啲

落pan慢火煎就ok
油都唔使落

鬼唔知平咩

買得少又唔送貨
又要時間心機去拎貨再拎返屋企

網購就係唔介意貴少少但方便

打工仔休息時間本身就少 特登花時間去買好唔抵 time cost

提身邊朋友咪撚再幫襯士多

以前$100門市自取，差唔多日日都喺HKTVmall買嘢
不過依家冇工開變左每星期買一次

唔好淨係幫襯hktv呀
仲有光時呢

自取要免運費嘅話幾高下，好多時買唔夠數就放棄

我隻狗咩都食 係唔食菜類

口應係咪會冇咁脆？

感*

到最尾大火煎脆個皮

求名

但有時做優惠50蚊4排=26盒

佢黑白色喎

睇邊款。 新款會平過。

樓主一直買貴左

屌你老母死五毛，收皮啦仆街

有時賣$40
同一價錢可以食6.25塊

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

咁我買包試下

呢個雞串好好食

人地屎色都會照食
反正係黃

如果落左單後 係出貨前有得改野或取消order就更加好

急凍牛係咁嫁
我都最近先知
不過我係喺批發行買嘅

返過hktv個倉
大家都係唔好買咁多

收皮啦

做咩無啦啦叫我收皮

我係要買啊

jm9 ar

(笑）

點解呀

人地係黃店 要買多d

Hktv mall 好多都係寄賣

hktvmall可以有藍店上架

好煩呀做乜啫你
成個怨婦咁，咁唔gur黃店咪同晒佢地裝修囉

So sad
咁唯有下次買野即時俾返啲箱佢
或者佢啲自取點會唔會回收返啲包裝

中大個晚有晒相
重公開出文護中大喎

點解要裝修呢

呢個真
一次叮曬一包都食到係鹹啲，配飯就Ok

自取點可以叫佢開哂d相
佢點處置就唔知啦

成日買
真心比其他地方平
但蔬菜類好一般

大老細出嚟食煙都唔叫黃

呢隻堅正，比較少有咁厚切，慢煮一流。
聖誕節果陣做緊$199套餐，包括🐷肋骨同牛仔骨，抵到爆！

呢塊野真係抵到...

希望會重用啦，今日收貨有個箱都明顯係重用

咁係邊間

lm

唔敢買肉食，飲品、清潔用品果類都會用

買開果隻益生菌，平萬寧$100

落門市攞

我想問
如果我有啲係即時有貨
有啲係兩日集運
係咪都係一次過等埋一齊送？

黃絲老闆wiki wong
信心保證

睇穿你壟野啦五毛
表明上你講野似撐黃店
但實質為惡意盲撐
係人都知黃唔黃同質素好唔好係兩回事
你咁做作地盲撐根本係抹黑緊黃色經濟圈

全香港無人係黃
無限推高條線
推到無曬同路人

成日都係咁嬲撚到仆*

——好Q

連人地個姓都改埋

你係HKTVMALL FANS?

你唔係？

少買但有興趣研究下，可能遲啲做埋FANS

呢句真 嗰個Moment出現係cu

唔好話中立 好多黃既知名人士都未必會去

但佢有好多地區都唔送

好多嘢都真心抵買

有冇人試過hktv買生蠔

係好用 但食水好深 啲舖頭都賺唔到幾多

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful.

carousell 130$ only

20片喎

錯手負皮

柒左

Yes

係全部
包括藍店都寄賣

打手們完全無視呢點

利申： hktv vip

食物唔敢講

但係電器真係0競爭力

呢個真上面啲細店藍店

存倉唔係轉咗用緊DHL SC咩?
之前有巴打出過post講呢單嘢

想問下有冇人買過和牛？未買過唔想比人呃

日本和牛

買唔起呀

肉類都係去鬥市睇好d

門市

除咗家居野外，無野買得落手

我就係落門市...
落到去先話未到，再睇app